山崎篇聲明係不折不扣嘅語言藝術

我哋再睇多一次佢篇聲明

【嚴正聲明】

有關於今天多篇報導指出本公司透露會員資料予警方，令致一位示威人士被捕，繼而本公司受到各媒體抨擊，現本公司作出以下嚴正聲明：

１） 警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此本公司並無作出任何回應。

２） 另有報導內文引述警方指本公司提供會員的姓名及地址均為失實報導，本公司立即翻查該會員的資料庫，發現該會員根本未有填寫地址，本公司又怎能提供？！

３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

有關失實指控對本公司帶來了很多負面影響，深表遺憾。隨後的法律行動本公司會與法律團隊相討後，再作跟進。

香港山崎麵飽有限公司

經歷過AL嘅巴絲
假設要你以山崎以上聲明
再為下列假設性句字作斷命四式判斷
你會點答？

「山崎由始至終都沒有向警方提供任何資料」

「因警方出示了搜查令，山崎向警方提供了該會員的電話」

p.s. 斷命四式 = 正確 錯誤 部分正確 無從判斷

下一個美心

同埋立場已經更改返報導

———
一名家庭主婦被指去年 11 月 3 日在大埔超級城 C 區襲警，案件今日在觀塘裁判法院提堂時，提及涉案家庭主婦在案發後到山崎麵飽店以會員身份買麵飽，警方曾向店舖索取會員資料，最終追蹤其地址。

山崎麵飽今日隨即發表聲明，指警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件，要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此山崎麵飽並無作出任何回應；該會員亦未有向山崎麵飽提供地址。

嘩屌
時間性, "任何"兩個字 嗰陣係奪命四式搞掂幾多人
大把考生死左都唔知咩事

到底大家撐唔撐港台

拎左電話班狗再用來搵地址

屌 標題其實我想打語言偽術

另外
曱甴處俾過信但唔係法庭文件所以冇理；
另外又講除非有法庭文件，否則唔會俾；
但冇講過由始至終有冇收過有效法律文件俾資料曱甴

冇可能再繼續幫襯山崎

山崎呢篇聲明真係出得好撚仆街

你第二句statment多左 及後 兩隻字就清楚好多
地址應該真係冇俾，因為真係冇，至於有正式法庭搜查令下，問佢拎幾分幾秒果個人又係另一個問題
利申：奪命四式全中

冇提供地址，但提供左全名
差佬再用佢名搵到地址

有法庭搜查令其實唔同佢唔比喎

美心放棄兩代人
山崎出賣香港人

有搜查令都唔比？

1. 無從判斷
2. 無從判斷

利申：dse 中文唔合格

有搜查令咪要俾

但山崎而家好明顯係想誤導人佢哋由此至終都冇俾資料班狗
呢樣嘢先最仆街

又要申請

奪命四式既思考藝術
山崎篇野的確係避重就輕
佢話冇回應警察信件，但沒有提到有否交出資料

總之唔會再幫襯，係咁簡單

exact7ly
如果班狗係拎搜查令而你俾資料佢哋
之後你大大方方認咗佢
我相信無人會怪你

隔離post話，如果無CCTV點會知佢用會員卡買野

唔洗加密啦
事實係佢地有出賣CCTV比狗睇呀嘛

1. 一係狗有手令，山崎比完料之後扮晒蟹
2. 狗沒有手令，山崎比完料之後扮晒蟹

兩個case都係扮蟹

唔洗講咁多
杯葛山崎

咁係總公司決定比定店舖職員決定比？

佢本身唔出份聲明

我都諗唔到呢個point

佢出完已經鐵證左山崎交左cctv俾左黑警係事實

咁佢份聲明直接講囉

所以假設佢真係因為搜查令 俾咗cctv或者其他資料班狗
我寧願佢出聲明大大方方咁認咗佢好過
好過而家出埋篇唔三唔四嘅聲明
疑似想誤導人

佢地食得鹹魚 唔抵得渴
怕無生意呀嘛

又要怕負面影響

山崎咁樣做都係藍絲特徵來
死唔認自己有做，又要死撐

講野轉彎抹角
點解唔敢直接講無提供過資料俾黑警？

樓主pin 呢個

我都想講呢樣嘢
乜都無俾過嘅話
簡簡單單講句“本公司由始至終都沒有提供任何資料予警方”
有幾難？

好題目

份聲明邊到有講提供電話
我跟唔到

無買好耐了

推

有搜查令就冇得唔交
冇既就唔駛理佢，屌佢老母叫佢死番出去都仲得

利申：試過

假設啫
即係話佢聲稱冇提供過姓名及地址
但冇否認過曾提供其他資料 例如電話

下一個美心 完

心水清

屌 我仲以為我眼殘

Push

其實有搜揸令而你俾資料班狗
純粹因為呢樣嘢我覺得無人會屌你

但你而家出篇咁嘅聲明
疑似想誤導人由此至終都冇俾過資料班狗
從而獲得黃絲支持
呢個行為先最仆街

藍店不了

唔係幫佢
但係狗真係有法律文件跟程序做嘅話
店舖有權拒絕咩

有warrant 冇得唔跪wor

無人話有手令係有問題
而家係佢話差佬無拎過手令
但又俾左佢地

唔係運動初期已經話老板係藍嫁啦咩

第一項已經話無
但唔知點解會俾左

而家係講緊佢誤導人呢個行為好撚仆街

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

推手

佢份聲明只係話佢無事主地址
（只有呢個係肯定既事實）

但點解佢要咁強調呢一點
你自行判斷啦

垃圾山崎
等收皮啦

佢好似話一月果次冇俾。
冇提及之後警方有冇拎到搜查令，或有冇提供CCTV。

等執啦 柒頭皮

根本解釋唔到黑警點知佢係會員

藍屍員工篤灰

前前後後睇左3次，邊度有寫住提供左電話?

唔洗睇啦

佢都無寫佢無提供 cctv 電話。。。。。

仲有大埔超級城成日都話無報警係佢地自己衝入黎
但依個情況大超一定俾左cctv 黑警啦

可以申請warrant睇cctv

2
佢話無手令，但比左所以扮晒蟹

但間野咁污糟藍唔藍都唔會食啦

push

將佢啲包餵狗

都講明check到係邊個會員 個會員無地址
姐係check過 只係冇地址比唔到
其他的資料...

正仆街

有搜查令點唔俾

3 有手令 曱甴睇過 但唔話你知有冇收過手令

？？？
佢都冇話佢有交電話俾狗
同埋佢話咗冇見到搜查令

我中文又係好屎，睇完d留言都唔知你地講乜

個幾句嘢無話有手令

當然，我都覺佢有俾狗

但只係睇佢篇野，邏輯上冇問題

唔好裝修住
但起碼罷食先

佢完全冇提過cctv，冇提過點知嗰個係會員

分明係有狗嚟問佢哋就配合提供cctv，知道佢係會員，再申請法律文件攞電話同名

有搜查令唔等於可以9up
擺到明而家佢係語言藝術玩野

無直接否認

山崎一早入左藍店
真係要提中年手足小心

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

以後唔食

係
藍店

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

如果藍屍員工篤灰山崎默許
山崎喺仆街都係事實

美心放棄兩代人
山崎出賣香港人

垃圾藍店

３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

即係如果黑狗再追加D法庭出既信咪要比料law

間包鋪係搵到個會員名
係搵唔到地址
如果唔係真係聽狗點名要求
會唔會專登搵名出黎呢?

前面只係話1月冇理佢
之後黑狗仲有冇再問佢冇提及

推

點解狗會知師奶喺會員
自己諗

垃撚圾

有野隱瞞咁

唔排除篤灰呢個可能性
點都好
美心同山崎兩間都唔可以幫襯

收皮啦俾撚咗電話出賣會員

推

罷食

有電話基本上有齊

出示搜查令係無得say no架

Agger

如果真係有搜查令佢可以點？

其實應該要pin呢個，重點係山崎有交cctv在先

有搜查令佢就可以比會員資料狗？

搜查令可以授權入埋會員database？

唔交代下有法律文件下有冇提供？
仲有唔提供住址姐 有冇提供個人資料？

１） 警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此本公司並無作出任何回應。
３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

即係出左法庭搜令，即係有比到啦，唔好講到你冇比。有比就係有比，冇比就係冇比！

一月冇，之後？
自行判斷

裝修confirm

反而諗起香港仔魚蛋王，死撐話催淚彈係員工放

山奇正pk

已pin
如果山崎喺無搜查令嘅情況下都俾cctv班狗睇
真係唔撚可以原諒

手足們 唔想奶野就cut卡啦

算鳩數
篇所謂聲明連邊個出都冇寫
唔洗有人負責
大話接大話

出賣香港人就出賣香港人

出賣港人

HSBC咪又係話無, 但連登仔話要追擊

老實講如果有搜查令可以唔俾咩?

咪住先, 係咪有搜令都可以唔畀

連登仔話唔可以

唔可以，除非想坐監

抗爭以嚟冇食過山崎

同一道理

其實不嬲佢都係罷食list
中資

連登仔大撚過法庭 好似係

無得唔俾, 但係點解黑警會識出搜查令俾山崎揾會員...?

裝修lets goooooo

又或者直接話係黑警出咗搜查令所以要交資料咪得囉, 故弄玄虛講到咁曖昧戴晒頭盔反而似身有屎

咁點解成個post都屌佢畀資料?

山琦唔止藍店
直情深仇大恨

連登仔做法官就爽啦, 我中意你就判你咁, 唔中意就判衰啲

咩深仇大恨？

如果冇咗記錄？

而家係講緊其實山崎有份主動俾料呀

我點知

過兩日就知究竟有冇俾cctv，有冇 search warrant
唔駛太急

有搜查令先交料 無人會怪你
但交左想唔認 甚至無搜查令都第一時間交 好難唔被人blacklist

唔關今次事，但係山崎本身已經藍到仆街，無買好耐

無比地址但有比其他資料
收到狗賊信無比資料但收到搜查令有比資料

係
未出搜查令已經比

有搜查令都唔配合應該係contempt of court

推到山崎全線執笠！！！！！

應該正解推到知邊間電訊商

認真
有冇得取消會員卡?

斷命四式 好懷舊
Btw 無從判斷

唔係睇佢講咗咩
係要睇佢無講咩

其實死黑警有無出示了搜查令去問山崎攞料都成問題~~~

分分鐘係事後有CID 問兩問, chok 兩chok, 山崎分店店長咪有咩俾哂咩出黎......

邊個知?

篇文有冇偽術成份取決於佢有冇俾資料啲狗。

奪命四式

你地係咪真係考過AL

BTW有咩好估
有就有冇就冇
與其喺連登推
上佢fb問好過啦

屌 就咁望 真係會伏左 佢好保障資料

炭燒麪包，正！

喺
仲扮無辜
夠膽告班狗就唔搞你

聽日去圍撚佢CUT 會員，不停排佢隊等佢做唔到生意

應該真日本人公司黎

有搜查令就公諸於世
唔好玩語言藝術

咪撚癲啦師兄
有搜查令empower咗佢攞某樣資料
你唔比佢就告你阻差辦工啦喎
你打工嘅話 你比唔比?
藍定黃都係要比

又如何，日本唔奶共？

有機會唔關電訊商事 電話number可以check到好多嘢
你諗下
警署 (報失/報警/交失物)
入境處(拎成人身份證)
房署(抽公屋/居屋)
稅局 (交稅/查詢)
有用過正苦服務 有留過電話number 就有機會查到...

另一間美心，收皮啦 !

告上去日本總公司 炒撚哂班狗
如不受理 就發起日本本土杯葛
日本人嘅杯葛係會真正逼死人果種

即係冇主動比
但係狗問到就會比

所以話好多嘢可免則免 儘量回歸最原始手法
特別係準備長期抗爭嘅朋友仔